Title: セレクトが自社サービスにダイヤルSMSとSMS配信にEZSMSを利用する
Date: 2014-04-14 12:43
Author: Iqbal Abdullah
Tags: ezsms, smsのapi配信, ダイヤルSMS, ショートメッセージ, 高齢ユーザ
Slug: select-ezsms-usecase

株式会社セレクト（本社：東京都中野区、代表者：木内
稔）はショートメッセージ機能ご利用できるようになるため自社サービスは株式会社Xoxzo（本社：東京都台東区、代表取締役：イクバル・アバドゥラ）が運営する[SMS（ショートメッセージ）配信サービス「EZSMS」](http://www.ezsms.biz/ja)と連携し利用しています。

ユーザーがダイヤルSMSを利用することで容易に自社サービスにアクセスできるようにすることや、ダイヤルSMS経由にて弊社サービスに登録したユーザーに対してEZSMSのAPIを利用して、お知らせ等の通知を行います。

以下は担当者からのコメントです。

> 弊社提供サービスにて、携帯端末及びスマートフォンの操作に慣れていない高齢ユーザーでも気軽にアプリやWEBサイトにアクセスできる仕組みが必要でした。EZSMSのダイヤルSMSやAPIであれば導入も容易で、スムーズに実現することができ、大変満足しております。

【株式会社セレクトについて】

![セレクトロゴ]({filename}/images/client-logos/select.png)

住所：〒164-0013　東京都中野区弥生町6-2-1-1013  
TEL：03-6869-7789  
設立：2012年1月  
URL：[http://se1ect.co.jp/](http://se1ect.co.jp/)

【株式会社Xoxzoについて】

![Xoxzoロゴ]({filename}/images/xoxzo-logo-02.png)

Xoxzoは、2007年2月に設立以来SMS技術を中心に自社サービスを開発、運営をしています。「**継続改善**」をキーワードにしてお客様のニーズを満たすサービスを目指しています。

住所： 〒110-0016  東京都台東区台東 1-9-4 松浦ビル 5F  
代表： 代表取締役　イクバル・アバドゥラ  
設立： 2007年2月  
URL ： [http://info.xoxzo.com/ja/](http://info.xoxzo.com/ja/)

